[ 秒回 ] 傾計

心情唔多好
lunch出去海邊哂一陣返黎都係咁
完全無心機做野，開POST傾計算

見冇人回你 等馬馬秒回

見你冇人回 等鐘鐘回你

hi 馬馬

你係咪劉馬車

幾時放工

不了 我冇鬥雞眼

halo

6點

好快姐

幫人占卜囉

3個半鐘好難捱，完全做唔到野
但又唔想返屋企

落樓下食支煙先啦

占卜好花精神，幫完人都會唔覺得開心左
反而想人幫下我, 做我樹洞

咁搵份蛇王啦

食煙有咩用
見人成煙話減壓真係得咩

份工已經近0工作量

唔係 食煙只係煙王一個方式

點解冇啦啦心情唔好

幫me占卜 用完果d 精神就去訓 訓到夠鐘

蛇王既方式

都成個月日日做半個鐘野, 之後就全日上網,睇書,聽電台

好呀

正

都唔係第一日咁
keep住悶悶不樂
琴日想打電話搵個人傾計但俾人CUT線, 無視
就upset, 始終搵果個都傾左唔少次, 佢打黎我都有接, 接唔到都有講返唔得閒
但人就係咁, 有事鍾無艷

係度拎出黎講囉

今朝覆過巴打既今日生日POST

我記得呀
今日心情好做你樹窿
有咩都講得架

點解佢要咁完美

我幾想要一班朋友，可以成日見面食飯吹水
中學，小學，大學都建立唔到
中間有幾年自閉
依加想建立返發現努力來都無咩收獲
好多人有哂自己社交圈，插針插唔入。
上網識又KEEP唔到
好想識到個伴一齊成長一齊分享人生種種

巴打讀咩科 點解會摺到咁既

找下啲活動/運動，自然會擴大到，插唔入既圈子要黎都無用，盞辛苦

見到你個POST就了起自己生日連過左都唔知
亦無人記得
感覺幾差下，因為自己出世無人關注
成個人無被觀測過咁 = 好似空氣無存在

上過興趣班，參加過都有7,8個課程
但大家黎學野無咩交雜，而且人地多數組隊JOIN

讀電腦之後轉左讀數學

咁咪重新識過一班傾得埋架囉
識到之餘仲要睇下值唔值得深交
大家多d傾下計約出黎食下飯
搵d可以一齊玩既活動聚下
其實最緊要係維繫到啫
你拎個心出黎好快就有人接受你架啦

樓主打唔打機,打機識下囉

巴打唔好咁sad
有時人就係會孤獨咁過
要學識自娛自樂呀
冇人會永遠陪住你走一世
所以唔好太介懷呀

Btw遲到既生日快樂受唔受呀
生日快樂呀巴打

重新識ga la
有主動搵人，已讀多
約唔到出黎我都無辦法

冇打
以前PC單機RPG有打，但之後都STOP左
近排玩過公主連結，玩玩下都DEL GAME

咁都冇計架
關係要雙方維繫既
與其俾人無視不如再識過班新既朋友啦
真係值得keep再放多d心機落去囉
當然啦
要互相關心下對方
好快就識到架啦

太長時間自己一個好攰

當初我都係無乜太多朋友，個人比較獨立，難聽啲就孤僻，但六七年前打返羽毛球，join下出場街場玩，玩玩下多左班frd，一路擴大啲圈子，呢個就拉呢個過黎打波，果個又搵果個黎打，開埋group就定期會出黎食下飯聚下打下機返大陸玩，依家出黎聚會食飯仲多過打波，仲見證住好幾個frd結婚生仔，所以好多野都係人夾人，加油，唔好為識而識，搵樣自己有興趣既野去玩去學，自然識到人/有話題

搵人吹下水囉

巴打好堅

我都幾主張做下運動解悶，起碼頹都係偏向健康頹，又識到人，好似打羽毛波，一定會有對手/隊友，衰到極點都識返一個半個

我都好頹 又唔知可以點樣

乜咁岩呀 我呢幾日心情好差 返到公司都唔想做野

其實你要選擇做到咁摺都無計架啵
所有野都係觀點與角度問題
如果你堅持要用悲觀方向睇野，佛祖都救你唔到啦
勸你做運動呀識朋友呀果啲都係晒氣，因為問題核心係你個心態

同埋唔好甘甘多藉口自己